%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{15}{1}[Une série d'intégrale]
Pour tout $n\in \N*$, on note \[ I_n=\int_0^1 \frac{x^n \ln(x)}{x^n-1} \D x. \]
\begin{enumerate}
  \item Montrer que, pour tout $n\in \N*$, $I_n$ converge.
  \item \`A l'aide du changement de variable $y=x^n$ dans l'expression de $I_n$, montrer que la série $\ds{\sum_{n\in \N*} U_n}$ converge.
\end{enumerate}
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
